教育局白色恐怖！

聽日學生一定要全部帶口罩！
無懼白色恐怖！人人做起！

去成立/註冊「蒙面教」

叫所有同學仔戴口罩

係學校門口派口罩

「緊急」要草船借箭啊！！！

我幫個社嗌口號又關你教育局事呀？
我生日歌又關你教育局事呀？
病左帶口罩同反極權而帶你點撚樣分到呀？逐個問呀？

On99